[大怒] 有人送100萬現金比娛樂台女神張元英 元英BB

最近在IZ*ONE簽名會上，工作人員在整理禮物箱時，發現一個存有巨額現金的信封！根據在2016年修訂的韓國《金英蘭法》，為了打擊嚴重的貪污，公務人員、媒體等行業人士不得收100萬韓元以上的財務，否則將受到刑事處罰。因此，不少經紀公司會要求粉絲將禮物送到公司過濾，若太昂貴的話，會要求退掉哦！在簽名會上也是如此，IZ*ONE所屬的Off The Record曾強調現金、禮券等物品是禁止贈送給成員們，因此出現這麼巨額的現金信封，公司立馬透過官咖發公告，要求當事人現身領回！
若在12月7日之後仍未有人聯絡Off The Record公司，該現金將以WIZ*ONE的名義捐贈給慈善機構。

隨後，已經有粉絲站出來承認是他送的哦！原來是一名相當有人氣的網路漫畫家「옥쨩」出席IZ*ONE簽名會，而他也透過DC Gallery論壇承認是自己為張元英準備的禮物。

他透露自己是第一次追星，不晓得藝人們不能收現金，而官咖中也沒有提到此事。因此，當他出席IZ*ONE的簽名會時，準備了張元英的自畫像、一臺iPhone XS Max手機、Airpod耳機、親筆信和一封存有100萬韓元的「零用錢」。「옥쨩」心想著張元英剛出道不久，應該沒那麼快會領到第一筆薪水，希望這筆現金能讓她買點自己喜歡的東西，吃好一點哦！

只是，工作人員看到手機的時候，就已經立即被拿走了，因為禮物的價格太昂貴啦！不過，由於現金是裝在信封內，工作人員也沒當場打開檢查，所以沒有第一時間被發現。只是，事後經紀公司發公告透露此事，「옥쨩」才晓得送現金是被禁止的舉動呢~

屌你老母你當元英BB係咩阿垃圾韓仔

當元英係好女仔

送錢比老細條女緊係唔得啦

其實佢好有心
佢知韓國做idol 多數都唔會被善待
可能要等3-4 年先有人工
佢真心錫元英
值得加許

咁班staff拎走部iphone xs，係想自己獨吞咗，定還返畀個fans架? 啲濕鳩公司成日擅自攞咗fans送畀idol嘅貴禮物

有心啦 我照顧得元英好好

娜璉先係娛樂台女神

成人台女神

明知會彈回頭搏出位

元英bb唔是用錢就可以買到

秘密送唔得咩，仲可能秘密交易到啲嘢

送生炒骨又得唔得

寵物台

ching走先 有我幫你擋住

娛樂台女神緊係Nancy❤同妍雨❤

1000000won 好少咋喎，我俾夠一千萬佢都得啦

乜水阿